為香港，我同整個家族鬧交。

呢嗰係大陸遠房親戚，同佢素未謀面，但之前聽講過佢包二奶，又極度憎恨香港。當年，老母客套同佢講句「得閒去我屋企（香港）坐下」，佢極度大反應咁屌柒香港，話香港人垃圾廢柴，絕對唔會出去。
但聽講佢嗰女出黎香港生仔，呃資源，但長期定居深圳。出聲之前已經忍咗好多日，佢成日send啲大陸新聞，然後屌柒香港，話最好香港全部示威者比坦克壓死。

終於忍唔住....就斷了六親。 So Sad

呢D傻鳩親戚唔斷關系都少D來往
睇多兩句都驚自己智商下降

Same here

人地愛既係黨 都根本唔係愛國
共產黨勁在咁多年做盡傷天害理既事依舊可以洗人腦
盲目推祟 好似無左共產黨中國會滅亡 唔會跳出去諗野